人在澳洲訓唔著

吹下水吖 有咩想知

係澳洲邊度?

屌聽朝要翻
宜家都未瞓

Melbourne

Wh

番幾點呀
做咩唔訓

Me too

No 讀書

同friend skype緊

上年去過兩星期 好正

巴打喺度做野？

讀書

巴打影下相黎睇下呀

Melb的確唔錯 不過去耐左就掛住譚仔

邊間 仲exam period緊嫁喎應該

啱啱到咋

Oh foundation?

係啊

City??

外國最乞人憎都係食野呢飯
但啲文化野真係做得足
剩係商場門口有個火堆啲俾人坐低取暖已經覺得好有趣

唔知你邊間foundation啦 但聽講都好易升

都係melb ?

Yes住city 方便到仆街

都喺mel, 啱啱起左下身 依家瞓返

有錢

Melb

咁Melb食野都算ok啦
中菜西餐日本野咖喱pho馬拉野泰菜意大利野kebab任君選擇

唔係啦 我住suburb嘅話圍番都係差唔多價 咁不如住city 番uni又方便

好多melb巴絲 做咩個個都唔訓

好大壓力呀 想瞓都瞓唔到 下星期exam 考完最尾果科第日即飛翻香港 chur到

Vic mark??

我都下星期最尾嗰科 不過呢個sem break唔番香港啦 得嗰一個月
點解要訂到咁chur 唔隔開幾日訂 ？

差不多啦

我都住city 不過買左車搬去boxhill

Boxhill都唔錯 啲野平啲 同埋嗰到先有喺外國嘅感覺 住city完全唔覺得自己喺外國

俾大家睇下melb嘅咖啡

我第一次出國咁耐咋 所以要翻一翻 見屋企人
訂得急係因為再遲幾日飛會好貴
咁巴打你呢個月break會有咩做 有冇啲咩計劃咁？

都係
細個係Auckland都係住郊區 所以其實我而家住city反而唔慣

去11日road trip 之後有朋友黎melb玩 再之後就等開學
其實我都想翻香港

番香港你會唔會想死

巴打逢親七月sem break都唔會翻香港？

Melbourne 凍到仆街

有無天空圖

其實我先黎左一個sem 不過應該都係啦 番得一個月計落唔太抵 倒不如喺澳洲周圍玩

近排好番小小 16度冇咁涷

冇 得啲風景圖

照殺 求圖